點解而家d女興唔著褲長街?

d件著長衫+超短褲
好似冇著褲咁
引人犯罪?

樓主你求其貼啲圖啦，一陣又有戇鳩入黎搵你老母

點解而家d女興唔著褲出街?
d女著長衫+超短褲
好似冇著褲咁
引人犯罪?

你噏乜

你老母日日都咁著